去蒲窩睇show有咩要注意

過幾日想去蒲窩睇band show
之前聽人講試過有人跌左副眼鏡俾人踩爆左
唔想戴打波果d橡筋 同冇con可以點做
同埋想問果度有冇locker擺野
果日有野做要孭袋

推

盡量唔好帶眼鏡啦 con我通常唔帶 不過有d鋪可以散買con
袋睇下放唔放到d好側面d箱個啲位

最重要係要投入 盡情享受
唔好太怕羞

30號個場？

係
想睇instinct of sight

果日咁凍應該會著厚褸 想搵位擺低

唔mosh行後d 實冇事

有？！我都想睇添 但好遠

早兩日睇佢地fb先知有
同台仲有好多未聽過既band

我淨係記得佢條長命斜

小心有野豬

10點先去會哈會太遲

其實唔想撞，唔好企正中間就ok，戴眼鏡完全冇問題